事實證明,管治香港既權力機關係中國, 香港人唔支持中國既反抗份子,根本無出路

【最新】人大會議明天開幕，消息指有議程關於完善香港選舉制度